有無人去過reflectionlake到占卜

有無人去過reflectionlake到占卜 準唔準

準到仆街

一定要占

可否詳細講下

伏到Hihi
太多野講完全唔係俾你問野feel
問工作都正正常常 之後就開始自由發揮
明明問人格分析 又要彈左你有幾衰先 問到要點改善就一d都唔講清楚
話到自己咩都識 但到左分析就咩都講少少完全無重點
最好笑一開始講明唔洗問愛情
竟然答我第一次睇就係睇呢d嫁啦
俾完錢完全覺得咁不滿既占卜真係第一次
個page吹大左成分太多

漏左講 佢係係人格分析人身攻擊完再自己講埋愛情個part 然後就講”係睇呢d嫁啦”
難頂到成個怨婦咁